9估下今次棟篤笑會講咩主題?

鳩估尾場會除褲，還褲於民，但入面仲有一條